有無人記得LFO

有無人仲有LFO既Figure 好想收返黎懷念下

我有個透明版冰火真天魔公仔
你要？

LFO最ON9係搞角色平衡同改招
平衡完之後比屌到7彩死都唔肯改返以前果種玩法
格招系統廢撚左9成，買左迪倫果啲即刻做左ON9仔
迪倫呢頭量產果頭比人改廢
仲有deep果啲靠格招打天下既無左格招等於廢左9成
我都唔知U1搞角色平衡做乜鳩，明明大家都有晒共識唔屈禁招
仲有個ON鳩拳皇比賽，屌你老母冠軍賽居然係兩隻天魔鬥波
落街場是但一場都好睇過啲比賽
LFO搞成咁係U1自己造成，唔關外掛/昆9事
唉，好掛住中秋果陣一大班人係大街問GM拎月餅既光景
果陣仲試屌鳩GM比佢封AC唔知15分鐘定1個鐘
利申：主玩邪鬼，玩到有合體之後就無玩

幾錢

LFO個故事真係唔錯，我覺得主要都係U1無心再搞落去

成個故事幾刺激，係去外星變得on9

LFO既設計無論故事/關卡/場景/敵人都係頂級
每個角色都有自己既故事，單係呢點已經無online game做到
故事模式加任務模式total百幾二百個故事

好想睇埋最後啲故事
之後有啲截圖講隻邪鬼要去擋人皇

我有一開始賣連十幾隻角色送個隻星仔figure

而家有人開左私服
有冇巴打一齊打故事模式懷念下

我淨係記得打第一關學校
打左十鳩幾次都輸
個陣新手新AC咩都冇
之後有個FD開冰佬比左成個銀行咁多嘅冰劍我用
先打得贏

我想問私服啲英同技係咪一開始已經齊

有冇link. 玩左咁多年都未玩過邪鬼 想試下

之前好似有巴打開過post，自己搵下

私服齊人齊技 開波自動300lv 乜都升爆曬
不過亦可以set自己想要幾lv或者其他能力值

好想搵巴打一齊玩
好懷念細個搵人組隊打故事既時光

我唔理個遊戲性

我想個故事埋尾呀屌你老母

出埋"星雲"先好完啦仆街 呀呀呀呀呀呀呀呀

人生遺憾

咪係囉臭閪
都就埋尾先黎汁笠
我真係屌佢老母

有冇人有LFO漫畫LINK
細個個陣睇快樂龍又幾好睇

摩摩星人同連黑羅剎都可以變正義真心on

大俠陳

當年昆鳩啲小學雞
亂打野當序號

大家小學已經咁勁 我淨係記得自己on99用星仔打左好撚耐，仲日日儲零用錢買碟為個序號D道具，仲有D刮刮卡 最把炮都係抽中個好似叫柏喬定柏乜既大肥佬

無 我都係得幾本單行本係手

同求 童年回憶

lfo都童年回憶，咁你地都仲係兒童姐
同啲中學生講句”想當年讀小學”有乜分別

得啦知你老啦叔叔

做乜撚

佢套漫畫好好睇

最記得漫畫好早已經有卓男 去到埃及冇追

啱啱玩成條街都係星仔
btw 我woody156lv.異轉俾人爆acc 之後就無玩

D閃卡我dum曬

係啦去用優越感打飛機啦

香港人出算係咁

屌down返私服嚟玩吓先

有冇人down私服一齊pvp

個post都冇人想down黎一齊玩

ching可唔可以up上google
個網條link好慢

Copy 裝
Bug 錢 bug技 bug人 bug魔劍 bug 異信
20億攻防裝

好懷念

link？

上面一早咪post左

開到game 見無server ge？係咪要再set 野？

搵到了，要開另一舊野先

有冇人玩私服

有冇人今晚有時間玩？ 10pm 空裝 600stat PVP

個故仔去到迪倫老豆死左之後我當完左

聽日先玩得

聽日我都得 10點？

私服點改個按鍵 用唔慣佢本身果個

I John

有買齊漫畫, 唔知幾時出下一本呢

已經裝好驚

隻揪

儲左成個月錢買天魔信物300$

有冇人玩 ?

Go

個陣用撚左三千蚊去買迪倫張吞天食日
仆街後尾個個都bug到 屌
屋企仲有幾本設定集同隻異轉迪雲Figure
岩既搵我

Load人物load好耐🌚

巴打你係game入面?

我當年小學玩依家都20幾啦
八十後廢中?

慘

仲記得LFO入面啲BGM都好正

玩緊呀有隻louis開緊場

逼
迪雲咩價錢

windy係我細個既女神....

唔係去到十幾左右就腰斬左啦咩
果陣都買齊哂

開新人玩生日快樂刷lv

好想睇...

霸王歷奇仲快

總共都係得幾本，個故事講得好少就停左

重有出緊咩？

小學雞已經開始玩,玩到出異轉,再玩到合體就棄左
之後都間唔中有上論壇睇下故仔,但出出下就無左下文,之後剩係間唔中開下倍經就算,當時已經知道隻game已死
果陣都有入返去懷舊下,成個ser冷清到,之後就直情收皮

一開始邊有出到霸王歷奇咁後

有冇巴打多本第5期漫畫 睇完個POST 發現屋企有1-18 係小左第5期

我當年都係 就係差 冰火雙尊 呢本

昆狗真係好仆街

當年昆左陸道全技加信物hohoho

嬲

玩列冰尊二轉就棄左game
改招改到on99

留telegram得嗎，有興趣

隻game好on9,用ce同wpe就幾乎乜都改倒,好早期D方法未揚開晒果陣我已經有份改,同埋我係最早識破晒入面file既人,有晒所有野既code同data,根本我當初想開都開倒私服

👌🏻

LM

仲記得自己有隻173LV卓男，臨正服執笠前上去一睇，中BUG得返幾LV

比較想知有冇人有全套lfo漫畫link

細個瘋狂玩
故事係寫得唔錯
衰在營運手法
根本唔大大筆課入去你好難勁

故事係執笠前已經寫到近尾
正路隻最強合體戰神應該係星仔配迪雲
一個蚩尤之後，一個米迦勒合成體
可惜已經無機會睇到結尾

1.0 個盒仲係到

今晚有無人打pvp

留tg.

仲記得漫畫好似講到米兒覺醒左就完左

米兒異專真係好撚樣衰

屌你老尾

出咩合體戰神個下已經on9啦

星仔唔係終極魔咩？

米兒異轉有期屈到爆
不過極速比人改廢

星仔>終極魔+龍神既力量,加埋蚩尤之子
迪雲>米加力合成體完美基因 迪倫既力量

點解唔出埋先呀吊!!

好記得當初

岩岩2.0元力覺醒篇

真係好震撼

日玩夜玩

後尾識用yahoo抽卡

不過最鍾意係邪鬼

不屈之道

真天魔一出根本已經絕殺左所有角色

真天d出招方法好q手同埋唔夠屈，最屈我覺得都係奧異 邪異 迪倫異轉 迪倫合體呢幾隻

真炎冰重炮一招必秒WO.

卡倫麻麻

迪格斯屈機D

異轉邪鬼係幾屈機..我MAIN角

講屈既話灼冰展翅仲屈，應該係天魔最高攻既招

最屈唔係冰火飛馳咩

係，不過禁招VS唔比出
就算玩禁招既話天魔都唔係話好勁

計埋禁招迪異都幾廢下
每招都好避好捉

冰火飛馳禁在個hitbox

再後少少既故事有講
星仔真身係龍神,而龍神再前D既真正身份係蚩尤個仔
終極魔原本都係終極守神(正派),只係比final boss用計搞到變魔人
仲有哈邦索特係雙生兒心靈相通,又比final boss利用搞到宇宙大亂,又變魔人

終極魔同哈邦索特最後係回復番遠古以前既記憶
兼且將造物主既使命交託比星仔
然後三個人既力量全部灌比星仔之後就消失左
執之前個一兩章,星仔個角色已經係神一樣
有遠古極高智慧+力量,準備單挑個final boss

仲記得細個個陣鐘意用D好冷門既角色
幻音，佛覺，白帝 依D角色去打PVP
發現原來只要走位好 對方點屈技都好都可以贏

BTW 亨利狂屈穿心箭都幾勁

亨利
勁到招穿心箭比人nerf無得較角度

真炎冰重炮直線,仲要起手好耐下
卡倫勁在招波又快又高攻,係咁射完跑好屈,迪格斯要近身先有用,但近身有幾隻勁過佢

自從U1改咗d勁角格招之後,其實呢d冷門角唔算廢啦,係咁龜跑蹲唔主動進攻就好著數

關服前一分鐘 LFO真係陪左成長

其實仲有諗過一個可能性
會唔會迪雲咁橋係黃帝既後人
咁就更加順理成章合體變尼布拿(最強戰神)

基本上好多屈機角我都玩過晒
冰尊者 鑽石風暴同宇宙冰河 , 低MP , 又可以狂屈, 果陣升招lv 冇LV限制, 真係100lv ,2招都10lv 我仲要6個SER 都有1隻可以異轉既冰尊,玩極都唔厭,BOC 果隻去到200LV
少年迪倫, 買公仔果個version 最撚屈
招龍皇勁撚到,低MP 又高攻 又可以上下出, 果年出埋元力多, 我2日唔洗就異轉埋 開加速精靈同按鍵精靈係七聖尊外傳下到刷樹

邪鬼果招邪怒,DEEP既狂龍又係痴線, 招招都可以搭COMBO,
真天魔岩岩出又係勁到痴線

反而最難升係davis , woody 果堆主角, 人物能力廢, 真字技又要1000MP 先出到 , 打到仆街先升到150LV

其實唔較角度你射一招穿心 再近身一招龍掌都夠逼死對方

亨利最撚勁係吹笛，招技低攻但必中咁濟
就算出黃金之蒼龍都格唔到

以前MAIN亨利,無玩兩三年入返去發覺招穿心箭廢到on9

今晚有無人pvp 留tg

好想玩但冇時間